宜家先出PUBG家用機PS4版，你點睇？

電腦版都已經出左一排，又有其他廠出食雞形式遊戲，例如Fortnite、Call of duty black out。相對PS4宜家先黎出Game，連登各位巴打點睇？

屌佢老母 買撚左垃圾cod先黎出

我買左2日，然後掛住做牛仔無開返黎玩

垃圾到仆街 d盡面閃撚到傻閪

Xbox One X都只係勉強上30fps,算啦去玩COD既60fps大逃殺好過

兩舊幾水
之後又去返PS4用手制定KEYBOARD個問題

PUBG家機版無輔助瞄準，會難玩過PS4上所有槍Game